香港人既 VANS有得賣啦！！

Designer 無授權！ 米撚買呀！

P仔推唔郁都要推

衝呀 咁多位

推比人睇到
人血饅頭

推

有無得report
見到佢仲出咗好多周邊產品
同埋原設計師可唔可以告佢？

人血饅頭

偷人設計 死全家

一人一個Email Report ，唔知有無用，做左先

有外國人想幫佢出鞋
但係唔知點聯絡佢

Report

光復香港 時代革命
推

推呀屌。而家在FACEBOOK賣緊廣告